終於明班狗成日講既口號係講緊咩

隨暴安糧
個個讀唔成書就join the bully
你班偽進仔 貪果兩皮人工 老婆仔女都比人起出黎笑一世

屌你老母肥西陳怡打手

祝你全家仆街死

來生投胎再幫陳怡奶西

潛左去邊啊，陳怡打手

驚到改左名就以為連登仔唔認得你？

你老母d骨仲未執曬宜家發臭啊